日本中學名校入學試題問周庭被捕 從 Be Water 問「水」指甚麼

水能載舟，亦能覆舟 日文係乜嘢？

Water ship ok , also no ok

水は自由に動かすとう事です。

Now you put water in a cup, it becomes the cup; You put water into a bottle, it becomes the bottle; You put it in a teapot, it becomes the teapot. Now water can flow or it can crash. Be water, my friend.

呢個係咪model answer

水就是魔法

Aqua floats the boats, sinks them too

初頭都有做到Be Water，但以我記憶818果排已經開始唔理。

之後好似變左大台指揮
日日預告會去邊 幾時出現
變左預約被捕

唔記得幾時開始有人屌BE WATER= 散水
開始鼓吹勇武留最後

完全反轉曬BE WATER個作用

周庭

屌好型

呢句好柒喎